護膚問題，有經驗入

男人老狗學咩人護膚。

我都想唔洗護
想問大家，夜晚沖完涼，塊臉好乾可以點樣保濕/補濕？
我唔太想敷Mask
有冇d咩可以搽？

用抺茶

因為唔使搽（沒搽）

physiogel lotion

哈哈哈

我見d 有人話kiehl’s

你係咪想講抹搽呀

因為要抹同搽(未菜)

physiogel防敏防紅
不過唔好揀cream 會塞毛孔

唔知樓豬有咩皮膚問題要改善，如果冇咩就咁簡單化妝水加cream就得 唔好拍完化妝水唔搽cream包你仲乾

我嫌塊面太乾，同埋有d暗蒼印

化妝水+淡斑+cream
怕痴立立/塊面容易油就揀支清爽型，化妝水可以拍完就乾果陣拍多次先繼續下一步會冇咁乾

嫌男人老狗買淡斑好柒就買支去角質一個星期洗一次

我通常暖水洗面> toner > serum > hydrator
一個星期會做一兩次去角質層 , 洗面> exfoliate > 凍水沖洗》toner > serum + facial treatment + face oil + hydrator

有時太乾會出油就要好似我咁做多幾個步驟

醫生建議，可以用含有B5、玻尿酸嘅凝膠/精華。
如果唔夠，可以疊加凡士林——非常非常薄塗。

推返上嚟做咩

Sorli~~~